【Full Version 有圖有真相有埋電話】發放伸縮警棍予休班警務人員

利申：朋友Send黎，我唔太識字睇唔明全篇野想大家教下我啲字寫乜

幫手推推下午記者會可以問清楚啲字點解

十連推

「突發」10多賊人入屋，當中有人持伸縮警棍，搶去約275萬元現金

屌。覆錯post

兩件事一定無關！

即係邊個掛住碌棍就係警察啦

放呢d 野係咪想白色恐怖？

隨身帶住碌棍 咪知邊個係休班警

係咪厭護送班condom仔返工放工麻煩
就咁比支棍佢自己搞掂

ip都唔洗check

十連推
十連推
十連推
十連推
十連推
十連推
十連推
十連推
十連推
十連推
十連推
十連推

gestapo？
諗唔到點拆要走回頭路
人類總係會犯上同樣嘅錯誤

Popo放工都咁落力揾錢，真係獅子山精神長存

香港警察真係好撚蠢

要表揚勤力警

Push

香港GTA

有冇人教我啲字點解 ／＿＼唔識都幫手推下啦

推推推